有冇讀緊u既朋友覺得d人唔識食煙好毒？

入到大學都正路18歲以上啦
入到黎緊係要識下朋友玩下
有班死毒撚
酒又唔撚識飲
煙又唔識食
淨係識摺係個hell到打機
真係忍唔住笑

大學啲人真係比較毒，所謂玩就係喺hall到玩啲on9嘢

傻尻先食煙

食煙仲毒啦 毒撚死你呀

你肯早死多謝哂

快啲死

識食就要食？
你夠識食屎 你食唔食呀

駁5到.......

慢性自殺

樓主比人笑好慘

好撚on9😂😂食煙咁on9 都拎嚟打j

祝天下死煙鏟包括樓主, 早日生癌早日超生, 免再遺害世界。

樓主個名解釋一切

在我而言
識朋友唔係問題
又煙又酒就大問題

利申：不煙不酒
格硬講嘅話就吸二手煙同飲過一啖啤酒

住hell緊係要食in la🚬

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant